藍屍kol高松傑多次登記打疫苗 慘遭港共blacklist

明明就高sir自己貪心 多次登記先被ban 又屈鳩黃絲

who.jpg
正常黃絲恨不得你去打科興啦

邊撚個

抵撚死
頭先先睇完佢條垃圾片
咁撚想做藍絲KOL吖啦

扮乜撚嘢
港共錫哂你啦

你又知係黃絲幫你登記

自己藍友整鳩佢咋我連佢係乜水都唔認，佢去打仲好，藍絲白老鼠

邊個咁得閒搵佢啲資料嚟幫佢登記呀
想出名？

同港共傾 換過個身份證no.囉

藍絲避打疫苗有特別多的方法

咁你都知道係黃絲幫你?
定係你平時自己亂比資料人咋

我淨係知佢個仔係佢最憎既美國讀書

高sir好愛國㗎 俾啲英勇事蹟你睇

自稱愛國既藍絲kol高松傑原來送個仔去美國讀書

【「大波 Man」、高松傑赴英國領事館 撕毀 BNO】

證明私隱無價

睇佢個撚款
藍絲都有唔撚妥佢既人

裝安心出行俾人知去邊做過乜都無問題
咁有人幫你去登記都無咩問題啦
身無屎就唔駛驚架嘛

想借機幫港共合理化電話卡實名制？冇撚用㗎 你咁撚多藍營仇家喺外國

幾醒， 自己都唔敢去打， 自編自導
可以同佢d 腦殘fans 講： 哎呀，我打唔到啊，你地去打啦

藍絲最識搵人笨

冇犯事怕咩人攞你資料去登記打疫苗
跟返個sms去打針咪得

有少少智慧都知係藍屍做啦,驚你同佢爭支那科興阿懵炳